女朋友好捱得，自己就好廢

有冇巴打女朋友好勁好捱得，但係自己就好廢？

話說小弟上年grad，都叫搵到份工，嚟緊會轉去讀個mphil咁。但係最近工作壓力大，做嘢好慢，咩都做唔好。

女朋友讀nursing, 畢業人工接近我double，仲好捱得，好驚過兩年就come on James。

有冇巴打女朋友好叻好撚勁，但係自己就好撚廢

如果有人溝應該come硬

OK丫, 有女朋友養

哈 又有一pair準備要分手 開心

之前溝條女專業人士, 人工係我6倍, 半年coj, 講左咩自己諗

好迷茫
其實我都好怕累佢一世

come on~分啦~遲早都散
除非你突然間轉做律師或醫生

港女大部份都係用錢黎睇感情. 你就一定come 硬

你注定成為牛

Nursing 高人工唔代表佢勁，亦唔代表你廢

分手啦 唔好再拖累女朋友

Nurse 唔收垃圾的 入到去代表有返咁上吓勁

讀到護理廢極有限

東大呢

咁直接啲 分手

睇錯女朋友好推得，自己就好廢

睇下條女有幾愛你

見過RN和ACO結婚

aco人生贏家
mphil之後準備失業

佢人工係我double
利申 啱啱結婚

coj係點解

記得中出咗先飛

come on James

一齊左幾耐？
我同我女友一齊左差不多六年， 大家都係專業人士， 但佢人工多我差不多一倍
但佢份工好辛苦， 我就相對輕鬆， 我得閒就會接佢放工， 幫輕下佢
而佢都會好感激我照顧佢， 而家感情都穩定
所以我覺得人工唔代表全部， 掉番轉頭講， 假設你人工高過你條女， 你新識到個人工高既女仔， 又飛左舊果個咩？

6倍都好難追
除左自己創業 打工幾年升到一倍已經好叻

我覺得個問題反而係你覺得啦自己好廢， 人既價值同人工唔係對等

我哋好後生，一齊咗年幾咋

sorry 巴打
窮人心態，由細到大嘅價值觀好難改

既然你有個念頭 就不如準備好心情 然後帶自己去呢個你預視個發生機率幾大既結果

人地轉頭溝個resident做少奶奶

睇少d 連登 50k fg 果d 膠post
唔係條條女都咁拜金的
當然唔排除你女友係咪呢d 人， 但呢d 女， 散左都唔覺可惜

我就係知自己人工去唔到50k
佢份工好辛苦，我預視到我未來係經濟上完全幫唔到佢

連登仔講野聽一半
無聊同fd吹水鳩up下搞下笑就得
太認真看待就唔好喇

女人係好現實，但人人程度唔同
拜金女一定有，但都會有痴心女
所以不如睇你條女係邊種先驚啦

你自己要拋開呢個觀念 要對自己女朋友有信心
結婚前我都有同老婆講過呢樣嘢 畀佢屌咗獲
係鍾意你就願意同你一齊努力架啦

咁你咪努力捱囉，起碼俾佢睇到你唔會放棄

如果你一邊呻自己廢，一邊半途而廢，就咪撚害條女啦

你又讀番個護士東大易入

認真一答 與其係到好驚呀 上連登呻 點解唔勤力學多啲野增值自己 男人窮唔緊要 最緊要唔好懶唔好無上進既心 自信心唔係人地比 係你自己比自己 無女人鐘意另一伴無上進心無安全感 加油啦

我都俾我條女屌左獲， 話唔鐘意我講呢d 野

講得好啱
上進心真係唔只係錢
簡單舉個例, 如果你係肥撚/ 瘦撚， 努力去健身減肥操fit, 都係上進心既表現
或者學新野幫到條女， 佢都會好appreciate

老實講,護士要返SHIFT,除左一齊返工既同事之外都無乜朋友,然後D醫生大多數都睇唔起D護士,當佢地工人咁呼喝,錢佢地又唔係搵唔到,所以我覺得唔太大機會COJ

你呢個父權撚 條女幾時話要你經濟上幫到佢 話唔定佢想係經濟上幫到你呢

你地分別做咩工
可以差6倍咁多

感建分

巴打心水好清

啱呀，得十幾分都做到護士。做護士唔使讀大學。

唉
佢份工咁辛苦
我返啲工辛苦極都有得坐

要珍惜佢呀 好女仔

MPhil駛唔駛咁頹呀
除非你係公大/都大/我含/樹大MPhil

唔係個個女仔都come on james既
大把男既搵得多 女就廢既
點解掉轉唔得先

唔知你真膠定假膠 如果真 希望你睇完努力從今日開始改變自己同諗法 唔好令女朋友對你失望

咁你咪儲定錢幫佢買個按摩器 再唔係你去學定 等佢第時返黎你咪幫佢按下囉
如果佢堅持佢既辛苦 係因為你搵錢少過佢 come on james既 咁即係你憂慮既結果 本身就存在 唔係在於你再上進搵多幾多幾少

結到婚，生埋仔，先叫真一齊到。

一句到尾 你女朋友靚唔靚

有冇諗過你做家庭主夫
負責幫佢打理屋企之類？

普通白領起薪實低過nursing
真係要5-10年仲要你上到位做管理層先有機會反超

1）傳統
2）因為suppose一齊就有機會結婚和生仔。咁女方會大肚，同埋女方一般較愛子，有機會戀子而辭職。所以suppose左either男方搵錢，或男女雙方一齊搵，咁的情況咪要男方搵多些，最少淨男方收入可以夠生仔、夠教仔、夠開飯和夠供樓。

有時諗唔明
你窮我窮個陣大家都肯一齊捱
點解女方變有錢左會分手？
男仔揀女仔有幾可睇女仔搵得多唔多
反而係睇外在條件多，所以我覺得如果佢平時無乜人追既話，唔會因為搵多左錢而有人追掛

反而我覺得男仔變有錢左就會有第二個多d

唔好拖累人啦, 分啦
冇能力就咪阻住人

你女友人工三萬幾。搵個同等人工/ 4-5萬既
拍兩三年就輕鬆上樓, 一係就夠錢移民

你呢???
咪害人一世啦

nursing呀豬呀狗都讀到，想追既咪報cu master in nursing囉
3年後又一條好漢

做好自己啦諗咁多托柒咩, 你成日怨天怨地都冇撚用, 只會令你條女覺得你廢

利申: 條女搵多過我double

唔係個個女仔都睇錢，鐘意你就會唔介意一切

nursing黎計max point 5萬幾，仲有allowance, 私人工好少去到依個range得mnc先有機

因為女人預咗要男人養埋佢哋囉調返轉嘅下場一定係come on james
從來只有女人嫌三嫌四 你幾何時見男人會諸多要求

咁咪好食軟飯

Cum 咁硬

邊間mphil要咁頹咁諗嘢呀

唔通呢個係女人高人工就係臭雞論

其實有樣很實際的問題。

suppose一齊，就有機會結婚和生仔。
咁女方會大肚，同埋女方一般較愛子，有機會戀子而辭職。
所以就咁suppose左either男方搵錢，或男女雙方一齊搵，咁的情況咪要男方搵多些。
最少淨男方收入可以夠生仔、夠教仔、夠開飯和夠供樓。

反而女方願意搵20000以下的男，才是on9。
到時女方就知味道。
女方富反而好些，起碼唔駛結完婚生完仔捱麥包。

如果女方自己本身窮，仲搵過窮男，就更on9。

係女人多數要求錢，物質
但男人要求既係外在，大波，靚，長腿
唔好講到男人無要求咁 只係要求既唔同姐
同埋講真 宜家都有唔少男人揀女朋友要同自己人工，學歷差唔多，所以男人都唔係無要求架

買電話不一定是消費自由的場所，還是戀愛轉型的金鐘中途站。

簽約兩年，本身是一個很現實的小社會。女生在用3G的第一年，通常都忙把本來用2G的小男友甩 走，自己用了3G，他卻過不了這道門檻，要買2G版或二手機；或者自己買了16GB，他只買了8GB，感覺上總是有點怪怪的，拖下去不如早解決。

「有沒有發覺，自從我用了3G第一年之後，我們好像有點合不來？」在翠華茶餐廳，她一面調拌眼前的菠蘿冰，一面開始宣讀她的判詞：「I mean，其實在買機的時候，我們的世界好像越來越遙遠，我想，大家都到了這樣的年紀，是不是應該冷靜地Find out，怎樣去解決這場Crisis 。」

這句話，觸動了滿臉暗瘡、架銅絲眼鏡的他敏感的少男觸覺細胞。他放下啃了一半的奶油多， 用廉價紙巾抹抹嘴角的煉奶：「我知，你即是嫌棄我。你買了3GS，你好。 我只係用2G，我配唔起你，但我可以換。」

「Come on, James，可不可以成熟一點呢，」她說：「在你的眼中，我是不是一個那麼功利而現實的女孩？其實我們的Differences，在唸F6時就已經湧現了。例如，升 F7那年暑假，我買3G，你卻堅持要買二手2G機，我們還吵了一架，從此我一直在想，我們會不會是屬於兩個不同層次的人。」

「但是，」他意識到他可能的歸宿，但還不甘心地上訴 ：「那次係因為我唔夠錢，我只可以 Afford 買先達二手機啊 。冇錢係一種罪過嗎？如果係，點解你唔老實講？」

「I'm not talking about money ，你很清楚。」她把語氣抬高半個音階，這時她發覺自己有點像在 Mac World 的Steve Jobs：「還有，我不可以忍受你在網速慢時找免費WIFI。我覺得他不夠理性，我不希望我的 Boyfriend 漸漸也迷上 JB 免費破解的快感。我不是反蘋果，只是比較接受App Store 買正版。上一次在西貢的海邊，我對你說過的，只是你那時並沒有用心聽罷了……」

「我×！」他終於發脾氣了：「我知你係睇唔起我，我分手算了！」他拿起帳單，走到櫃，回 過頭來恨恨地說：「恭祝你換了3GS 16GB，祝你一世用3，搵到個用32GB 3GS的做老公吧！」

他走出了翠華。她木然望，此刻有想抽一口煙的衝動。iPhone 3G響起，她接聽：「喂，喂呀，是 你呀，我跟他把一切都講清楚了……」

那是用3GS 32GB的新男友，每年進了APPLE出新機，總會有許多無辜的犧牲，不一定都在先達 ……

識好幾個高薪女人最後因為家庭和孩子而辭職。
話工人不及自己教好。
有些就為左親子關係。
就算工人和祖父母幾好，都無法取代，因為親子關係。

其實好睇雙方膚淺唔膚淺
女嘅膚淺咪睇錢囉
男嘅膚淺咪睇身材囉

但老實講 人愈大就愈覺得 人工 身材 樣愈唔重要
啱傾相處到理解到重要好多
姐係你同佢講人生意義
佢同你講要搵多d錢換大樓真係

放心
我份工又係勁hea
老婆人工係我double
咪又係結埋婚

不過係屋企注定無地位

我覺得如果識為自己幸福著想。
窮男就either choose富女或單身。
窮女就either cboose富男或單身。
當你真係結婚生仔後
就會明白咩叫「貧賤夫妻百事哀」

女人要求邊止咁少呀物質(錢、樓、車、月入) 外在(樣、身高) 非物質(口才、要識音樂)

男人最多咪睇外在同性格

17分係勁嘅

唔好累人

我覺得如果識為自己幸福著想。
窮男就either choose富女或單身。
窮女就either cboose富男或單身。

當你真係結婚生仔後，
就會明白咩叫「貧賤夫妻百事哀」

Nursing 代表勁？

就係廢先會讀nursing

我同佢家底都唔叫做窮

其實雙方都過到自己個關就得

識人玩音樂 老婆做醫生
結咗婚幾年

護士好野黎

係 我ex都係
仲有時間去做埋援交
2300$1q

講到咁香港就唔會咁多情侶啦唔通條條仔都有錢靚仔又有才華咩
問心呀兩條女都專一靚樣大波對你好，一個就窮撚要你養埋佢屋企，一個就有錢唔介意出埋你個份，點解唔揀個經濟環境好啲嘅？

唔窮就得
大家開心就可以
希望大家明白傳統婚姻要求意義的背後唔係迫男人要高攀女方，而係好實際的家庭需要。
家窮真係好大穫，生左仔之後女方辭職機率比男方好高多。
當然舊社會落後，係因為由好野會慢慢演化到衰野（男女分工，演化成男尊女卑），所以其實現在女權運動都唔係針對原來問題解決。

這裡是香港
這裡有...

咁你又誇張左啲喎⋯⋯
即係你dream girl 可能都係 有樣 有身材 有腦 有賺錢能力 知書識禮 性格又好 入得廚房出得廳堂上得大床 最好呢女家就貼埋大床 仲要處女
咁但係你知世上無乜幾多個女仔係有咁既條件
咁咪變到淨係要外在同性格

咁可能真係有女人要求你話既咁既條件
但佢無料 咪一樣降低要求 著重錢
講真 男人一樣諸多要求 只係知道自己無料先淨係睇外在同性格姐

諗既時候梗係想有個多方面都優秀既伴侶
但到最尾咪又係睇返自身條件而降低要求
無料又要求咁多個啲女人 最尾咪無人要

唔係咁開心咋喎

唔可以大大聲咁講啲錢我賺架
中意點使就點使

寧願做窮撚可以打女人

屋企有錢就唔怕

你會發現佢冇乜性需要

係因為這裡是連登姐
現實好多都係女搵多啲 咪又係咁結婚

Me
佢搵$100k/月
我$4-50k/月
準備coj

識有對情侶差唔多

男的好多計劃，但永遠空中樓閣，進修又讀到衰衰地，仲要條女幫佢做功課

個女本身無乜嘢，仲諗住結婚，點知一次頂唔順覺條仔無樣掂，問佢想點都答唔出，太垃圾。咁arm佢公司有個主任對佢有意思，雖然大十年，但有才華，個人風趣，人工當然高。之後同條仔話冷靜一下，分開下咁。

大家估到，幾個月後，條女同個主任一齊左，結埋婚，唔洗諗住公屋定買居屋，而係住名城

而條仔，日日仲唔知自己想點

有時啲嘢，條仔自己攞來

唔知樓主係點，只想俾各位巴打少許忠告

結婚點同拍拖條女玩夠就自然會come on james樓主㗎啦

東大16 17都收，ching點睇

遲啲做lecturer份糧都唔係太差啫

你cum先咪唔驚come on囉

其實 香港黎講 就算調轉情況 你都係無地位
因為到時老婆都會問你 你比錢就大撚曬? 同時...佢會怪返你佢做老婆就24HRS 你淨係出黎搵錢 返到黎就抖有咩咁大支野 唔幫手 娶我返黎做工人啊?

依家既男人如果要想要封建D個種地位只有一種人 就係有錢到 條女乜柒都唔洗做 專心吃喝玩樂做廢人 日日扮靚

已經唔關你有無伴侶事;
當你將人既價值link up with人工, 咁你就注定一世都會唔開心, 完.

個種有錢法仲使諗條女揾得多唔多過自己咩

我有時都會咁諗
不過與其不停咁諗 去睇下自己可以點樣努力d俾到佢睇你係有上進心嘅

乜野痴撚線男人先想番去封建地位
on99

見到女朋友又捱又搵辛苦錢你嘅諗法居然係怕連累佢 人都係想要一齊進步 一齊前進嘅另一半，不論男女

大把人讀到啦
香港醫護overpaid渣 去到外國低一半

你最on9 係唔拿拿聲搞佢大佢

食完咪算囉 唔需要一生為條女而活 做自己想做嘅嘢

mphil之後出嚟做it9 咋
lecturer我記得人工都坎坷架wo

把撚啦,生完都係要養,害撚左個仔, 又唔係真係得到佢個人,
開心過咪算,佢開心咪得囉 sad又sad過

我人工都高過男朋友但都準備結婚啦佢靚仔對我好又溫柔，人工低過我有咩所謂，睇吓條仔本身有無吸引力啫

佢養 洗撚你養
又煩少樣
完全人生大事 之後就可以自由過生活
隨時你老左 個仔重養返你

唔係你女朋友勁
係你廢咋

窮人心態 唔係咁容易改 sorry

大把護士女仔朋友養住條仔
條仔食軟飯 條女又唔介意

其實係
連登仔好多覺得護士醫生會互媾搞埋一齊
但現實護士同醫生關係一般都唔係話咁好

你既問題唔係有呢個心態, 而係明知自己有呢個心態而唔打算改

Aco做十幾年先三皮 nursing起薪都仲未掂到

人地做醫生洗撚你擔心咩
你擔心自己好過啦屌

人地是鳩撚但 一個人收入都=4個人收入

無話想 我指如果依家要去到個種男尊女卑既地位 要有錢到幾咩程度咋嘛

香港醫護overpaid
你唔比較吓護士病人比例,唔講吓外國醫院分工護士做少幾多野

岩呀 真係唔好俾連登洗腦

你讀完mphil之後出嚟做it 9？咁你讀嚟做咩？
讀mphil唔行學術路= on9

我都想自己有咁叻

因為呢到係香港 女尊男卑既時代
男仔要搵錢+受氣

知道係第一步 要改變先係第二步
心態好重要
你既價值取決於你自己
就算你女朋友冇嫌棄你
你已經嫌棄你自己
最後你會愈來愈自卑

廢過條女咁多 唯有係依方面攞返少少自以為既尊嚴

請問一下咩叫COJ，謝謝

好心條友啦 自己住係香港 拎黎同外國比做乜柒
同外國比較完咁又點 人工高過外國咁又點 完全無意義
你係邊到生活你就要用Local情況黎比較架啦 外國情況醫療情況、病人比例同香港一樣？

巴打講得好啱

面對現實啦，唔好咁離地

Come on james

如果你唔係遊手好閒 其實你條女係唔會介意人工高過你 主要都係你自己自卑 覺得唔應該廢過女人
當然啦 佢如果唔愛你就已經唔關錢事 係第二回事

去英國重新開始喇

同我一樣case

淨係平時非流感高鋒期都加床加到出走廊都仲係overpaid真係你做埋佢啦

現實就係咁，人工代表一切，你無錢識飛都無用

一諗起要面對佢屋企人，就

係cum

我同我ex都係
佢做名店sales
我普通media乞食科
佢搵多我一倍
手已分

你而家係度曬命呀?!屌你老母

又咩意思嚟

唔關事，女人一返工就唔洗旨意佢做家務，因為佢有掌控感，專心食玩訓係低水平MK妹先得

bump大佢個肚囉 咁就唔驚啦

我都覺樓豬女朋友真係好勁

我女朋友好叻,但佢自己唔覺
佢人工都接近我double

咁就算吧啦 你開POST都唔知想做咩
知道自己不足 覺得自己襯唔起個女朋友
仲係到怪自己係窮人心態 改唔到
你女朋友同你一齊都唔係為錢架啦
無論你做咩都好 你有一個睇自己都睇死自己既心態 一定冇嘢做得好

咪傻啦，窮撚打女人，女人咪一樣走囉。
一樣唔得。

窮人對窮人同樣無話語權。
富人對窮人才有話語權。

如果想有話語權
最基本係你一條友人工
夠供晒雙方父母，養妻活兒，買樓供樓

香港計，起碼月入助低無六萬都唔得。

收皮啦港女唔拜金豬乸都上樹
根本港女就係用錢可以買到返嚟一件物件
就係咁簡單

六萬只係勉強可以養自己＋老婆仔女

一定供唔起雙方父母

想有話語權起碼搵呢個數

1萬自己父母
1萬對方父母
1萬妻子
1萬兒子
1萬自己
2萬供樓
1萬儲錢

Sorry應該你要搵到8萬才得

你搵得少過佢又點
佢鐘意你既唔一定係錢
可能係你溫柔體貼 夠on9氹到佢笑 有共同興趣
甚至你條J夠大夠長等等等等

如果你搵唔到錢之餘對同佢既未來完全冇想法
對自己第時人生冇計劃
日日訓痾食 淨識諗買呢樣買個樣 有事幾百蚊都拎唔出黎
又日日點條女做野當自己條女係工人
返到屋企又覺得自己懷才不遇屌9呢樣個樣
然後發脾氣鬧佢你搵得多錢好威呀？
呢啲就真係廢啦
（同樣女人咁都係廢 唔止男人）

連登笑下好啦 唔可以入腦
通常關係最後講到錢分手
係可能係相處既過程
身上原有既優點磨蝕晒
最後就只可以計較錢呢啲野

如果佢第一想法就係錢行先
佢直接去釣金龜啦
俾啲信心自己啦樓主

No girls give a fk

人哋出去搵律師會計師唔好
Coj 唔大嗰下真係好笑
港女就真係有上進心啦見有錢/洋腸就coj

因為女人係雞係男人嘅玩意所以男人搵得多咪玩女囉
仲喺度話點解調返轉唔到

醫學院喎

呢度香港黎, 邊有可能

盡力谷一谷先囉巴打 如果佢無成日提響口 就未必會介懷既 有d女唔介意 不過真係少數 你比佢睇到你鬥心先 但唔係叫你推晒d錢去股巿呀下

女權撚：點解唔可以調返轉

讀完做lecturer會有6、7萬？唔好灰呀 你會追到嫁

收皮啦

傻9廢工屌到醫生都叻仔

所以話港女真係雞黎

冇話overpaid
醫護呢D同地盤冇咩分別，你會唔會話地盤搵三四皮overpaid?

細個只係會鍾意讀書叻既女仔
或者有樣野特別勁既
老婆係口才超勁既，細個拎咩全港最佳辯論員，
我講野就口窒窒，經不多年既互屌訓練，屌人已不下於佢
不過英文屎就未進步過
人工就永遠係我一倍，永遠我追近dd，佢又會帶離返，
不過我投胎方面有少少優勢，唔怕。
好處就多囉，除左家庭開支，佢全部自己搞掂，唔使我操心。

份工差 人工差 唔代表廢
不過呢度係香港

留意左你好耐
呢位Ching係咪有啲咩經歷

好奇一問, 一個做左6年左右既nurse人工大約幾錢倒

Overpaid就絕對唔係嘅
但講到係咩人都讀到 呢個就真係吹撚大咗

衰啲講句 8 90年代讀醫根本唔需要尖子
岀到嚟嘅醫生咪又係勁猛料
更何況nurse 冇degree都做到RN

唔洗擔心 巴打
除非你女友好靚 如果唔係讀nursing
無咁多仔埋身 但你亦唔洗灰心 金錢上
進步唔到 你就要自身修養 脾氣性格 再做下gym令自己進步 唔好柒 咁就安全

價值觀問題
佢唔介意你唔介意咪ok wfc人地點睇
照你咁諗李嘉誠級數咪冇得揀硬食女強人？
用錢用努力衡量人既價值係好膚淺

Google 有咁難用咩

唔好諗咁多，佢同得你一齊，你一定有野係佢欣賞嘅

一個月究竟有幾多個post要討論護士人工

上帝 你唔好出
呢壇野好大部份你搞出黎架
有無責任心架你

假膠

居然有人認真

以前都係咁諗

後來發覺 從來捱唔捱得都係睇人工

COME 5 COME
好考你條女既底
順便可以確認一下唔錯

Cum

lecturer邊有咁高之前聽個lecturer講好似得三萬幾

嚴格啲嚟講樓主入到mphil應該勁過入到nursing
嗰行高人工唔代表嗰行啲人勁

lecturer 人工唔高架
好多人mphil畢業去做中學老師都係因為人工嘅問題

希望佢飛完你真係搵到個
好多女醫生都搵唔太到
人工太高

梗係勁 佢17分都冇

其實真係唔係
只不過我認為（亦都係事實）港女就係雞仲要係貪錢嗰隻
垃撚殺物種淨係識得要求人地點點點點點
呢樣唔得個樣又唔得又多多要求
睇死佢哋30歲之後冇撚人要我哋香港男人就最撚開心

大哥啊嗰個年代入到大學都已經係尖子啦

屋企有幾多asset

巴打知唔知道mphil其實係靠關係入
基本上你要好早搵定Prof，佢同你熟，你就大機會

港島9成名校撚起薪都冇護士起薪高

試問做護士捱得好出奇咩

現實

有冇人覺得單身仲好過拍拖？

Nursing又唔驚wo
圈子細過你條j啦 想出軌都難
驚撚咩

就係搵唔到

我淨係知我讀書嗰時係啲first hon嘅人先會讀到mphil mphil需要研究經費，至於個prof會唔會狗屎垃圾都收做衰自己個朵就唔知

未必關人工事
可能關太忙事
醫生太忙
無時間識男友

做it9點解要讀mphil

人工高我4倍，一齊10年

冇乜，平日返緊全職，星期六日都會返下part time再幫補下咁

呢個真

難講嘅 女人要向上嫁 食靚仔有錢醫生
拜金港女夢

要求係起碼2nd up，基本上都係睇你同Prof有幾熟

個個年代入到大學只代表屋企有啲錢

你cum左先

本來唔係it related 嘅 engine grad

好快帽事架啦

知名五毛狗 勿認真

唔怪之得驚累個女仔
擺明grad前唔知未來點，咁咪繼續讀書囉，見佢下面都講話搵咗prof先會易啲
自己讀個mphil都唔知係為乜，又唔行學術路 為讀而讀，梗係驚個拖低條女啦

咁讀master已經夠曬啦 我識幾個都係咁 甚至本身engine自學programming轉行做IT 根本唔使讀到咁高 唔好倒錢落海啊 mphil係行學術路 即係pure science果啲

咁你都會加人工既
呢家擔心都無用 做好左自己對方會見到
如果佢真係好介意錢一開始未必會揀你
利申女黑護

第一個結果就係啦喎

呢個其一
通常女醫生都在乎另一半社會地位，人工etc
但高人工男人揀女主要睇外表身材性格，唔係睇條女搵幾多

遲下你咪知 唔好問咁多

咁你gpa 冇返咁上下高都唔會收你
唔好睇得咁sad
多啲喺學術上努力

講得好如果係為興趣 知識追求而去做研究嘅 我覺得樓主絕對唔係冇用 但如果你自己目的都係追求錢 不如quit左個mphil 報nursing master啦

因為mphil唔洗錢

Come on james硬

射精？？

高人工男想搵人工低的女

因為富人對窮人係最大話語權。
富人對富人係平等。
窮人對窮人最慘，容易傾向互不尊重。

而家讀mphil為嘅係轉行咋

你會唔會話個地盤佬搵三四皮勁？

高人工男，應該係想搵人工低的女。
因為男方想擁家庭話語權。

因為富人對窮人係最大話語權。
富人對富人係平等。
窮人對窮人最慘，容易傾向互不尊重。

大佬 轉行就讀MA啦 仲讀mphil
你喺象牙塔走出嚟再入番去象牙塔

如果個post男女角色掉轉 頭幾頁一定瘋狂屌樓主係臭雞

我都冇話讀nursing 勁

有無巴打覺得上進真係好攰
進修攰，爭取升職攰，搵工要準備見工攰，職級愈來愈高責任愈來愈大就愈來愈攰
有得揀，邊個唔想簡單做人，夠食夠洗夠訓就算數...

1999添

Cum on James

Msc 10幾萬

條仔咁廢
有時唔怪得啲女人
係人都會揀好野既

仲有明愛大學

啱啱come左

Mphil係做research為主 你出到去返工啲人都係當你fg咁，仲要話唔埋FG IT9識嘅嘢做多過你，你係research為主 人哋仲要點都做過下intern
想轉行都慳呢十幾萬 好心你快啲分手，唔好拖累人啦

其實想做嘅行頭都好窄下，但係見好多post都寫面要mphil or PhD

未睇過呢篇幾正 啱啱放監

咁你就努力啦仆街，死廢柴，屌你老母係度呻有條鳩撚柒用咩

Google搵唔到咪Oxford 囉

對唔撚住笑咗

香港mphil 冇咩用 返工啲雇主真係當你fg

巴打想做data scientist?

你巴定絲

你真心好撚廢 我女朋友都係護士
一識佢仲讀緊書 我就搵萬零蚊中五畢業垃圾文員
過左兩年我都係渾渾噩噩,之後佢一畢業出黎做野4xk
我都驚我襯佢唔起,所以我即刻辭左份工!去做地盤,一開頭7，8百蚊日,我博命做! 唔係我既工作我都去幫手
試過連踩幾個月唔放假,有時幫老細OT做到凌晨第朝8點又黎過囉!
一年後我已經加到1500一日, 追得上女朋友!
跟住做多年半左右地盤起貨炒人
有個同事去左新地盤係大判黎,叫我跟埋一齊去 人工少左一截但我同上司傾不如比我去讀書,我自己出錢自己請假, 人工由4-5萬一下跌到3萬唔夠
我去左讀high dip, 雖然係好廢30歲人先黎讀書
但我女朋友,佢屋企人,親戚同朋友反而仲欣賞我

唔係人地叻,係你根本唔配做男人!因為你連尊嚴都無,你要面對既係你既女人同你第時既小朋友你配咩？

咁係因為佢讀nursing所以高人工啫 讀mphil唔廢喎
唔好用人工去衡量自己叻唔叻

咪係囉

你有無樓先 如果無都可以排公屋或居屋 你有層樓 條女就自然濕

巴

自己都覺得自己廢既話
咁你就真係好廢

其實點解要拎DSE分去判斷一個人勁唔勁
佢畢到業拎到張護士牌已經證明佢有料啦

屌你男人都唔知cum咩意思你同女人有咩分別

咁樓主mphil唔好讀到咁衰咪得...

點會無
只不過你睇到既係啲女仔嫌男仔唔上進多咁解
以前都有啲女仔做援交為左養男友啦

有人答到我未

你等於出post問
有冇巴打女朋友身材好勁好大食，但係自己就牙籤仔又細又唔硬好廢？
你想人點答你?

到底係你真係戇鳩而被分手
定純粹因為你搵既錢比唔上佢？

我覺得要捱先廢，叻既不嬲unun腳賺錢

唔洗驚 你冇能力去控制
你女朋友遲早有決擇
做定心理準備
撥返啲時間比自己增值 完

護士啫，又唔係高不可攀。你都唔差呀，起碼讀書出身，唔係藍領個啲，啲港女要面講出去男朋友做咩都見得人。
係讀書叻就起碼三寶，化驗，牙醫個啲，所以你唔洗擺到自己太低。

好難有女勁過我

香港個價值觀就係咁，男一定要搵錢多過女，唔係就會比世俗眼光所鄙視。

好捱得唔係素質來，做護士唔一定要捱先高人工，護士的素質最重要是有expertise。你也有expertise就得。

利申：男護士，唔使返shift，主要做健康問題的咨詢工作沒甚麼要捱，人工應該至少等於你女朋友。

口講唔拜金
事實係冇有錢佬溝
咪扮晒道德高尚

醫生呼喝人和狗吠沒有分別，只是自己醜相信冇讀書人會咁做。

對某行業心懷妒忌要醜化都唔該用下個腦

不嬲都覺得港女肯捱其實勁過好多男仔

啱 話晒講緊人命 入面啲知識唔係咁簡單
淨係識攞東大講
做咩唔講中大入得去 dse分都20尾

無啦啦比佢block左就冇再見了
一開頭都好傷心既,基本上拍拖洗錢都係AA, 佢成日想幫我比埋,但我自己就堅持1$都唔洗佢既
跟住有日就嘈交,嘈到好大氹唔到, 咁就冇lu
一齊果陣都好自悲架,佢咁叻,盡量迫自己做好,自己又番shift, 一得閒就溫書, 進修下英文, 佢有幫我補習班想我學好英文但係佢要求對我黎講真係太高,一齊好大壓力我都唔介意, 到左嘈左大交, 氹左佢兩次都搞唔掂我自己都放棄lu, 因為自己真係太廢,唔想害佢不過佢一直都冇介意過, 心諗其實都係一個機會放走佢, 我都唔想佢另一半係廢人
中意仲中意架啦, 今次係第2次拍拖,次次都係分左手就勁耐都放唔低但係叫做諗開左囉,2個世界既人

冇人將我當認真關係

你真係好撚慘，自己周圍搵sp就當全部女人都係貪錢 你最唔貪錢啦，做人sp，錢都唔洗比

放定手，你唔配佢

中學老師人工都唔低啦 唔好睇唔起自己....你有冇諗過mphil之後點先 再上phd定點
如果做到lecturer再升上去其實應該唔差
你覺得應該用知識定搵錢能力去判斷一個人叻唔叻
我覺得行學術路嘅人好值得欣賞 完全唔關搵到幾多錢事
你係純粹係佢面前自卑 定係你係驚俾唔到好既生活女朋友？

Oxford搵唔到咪Pornhub囉

緊係驚俾唔到好嘅生活佢啦
仲有屋企人要養架嘛，所以有好多方面嘅問題

但佢係想轉行所以先讀mphil，根本唔係想行學術路 無諗清楚就真啦

mphil真係好撚慘

咁係因為巴打本身自己都係專業人士啫

又唔好咁衰 都有機會中到六合彩既

hi 禮貌大使

我條女mbbs
我乞衣科都唔想讀

佢隻鮑魚你奶過未?

咁你都要爭氣D搵辦法搵多D $ 啦

佢哋淨係識講「係人都做得」，但這不等於護士這一行的人平均而言讀唔到書。

不過我也想知道點解會有低分都入到行呢個問題，真是很困擾。

唔敢當唔敢當

其實好睇個女仔有幾愛你啫 同埋一齊咗幾耐
你返工 佢讀書嘅時候
去街洗費你分擔多啲
佢返實習大壓力嘅時候 同佢傾下
你點對佢 佢有眼睇嘅
遲啲到佢出嚟做嘢
佢肯同你分擔囉
唔洗比較 對佢好 愛大家就夠

Same here
無信心
女朋友優秀過自己,
同佢一樣向上爬緊
有一DAY同佢講, 其實我有心理準備佢隨時走

我聽過professor 同小巴司機

食軟飯係本事黎，你驚come on James係因為你軟飯skill未夠，學下點tum女朋友留佢係你身邊重之技能點點曬軟飯技就得，你其他技能點落去都唔會勁架啦，點死一樣專精好過

All in利記

護士咁辛苦你唔講？

其實係我自己問題姐

就係怕佢辛苦又養唔起佢

愛情都係計收入
佢揀得你都唔介意啦
你盡咗力咪得囉

你可以家務叻過佢嫁 2個人一齊唔係鬥工作能力

捉到鹿都唔識脫角， 搞大佢先ma

點為止廢 讀nursing人工高唔代表勁 好多人讀唔成書先去讀nursing 但個人都好廢

你女友可能想你做份hea工可以多啲時間陪佢仲開心，唔洗自卑喎，你同佢都忙工作讀書升職冇時間拍拖咪仲大獲

Ching cow姐姐？

你女友做邊行有30k?

成敗論英雄，輸左都仲搵到人圍壚

恭喜樓主不用再努力了

好撚酸

讀master 嘅nursing

老老豆豆
呀地盤佬係咪覺得自己好叻

你cow到都算係咁

襟緊啦

唔比同齡咩

真
要死捱難捱先得雞水咁多
叻個班坐房unun 腳已經賺緊錢

你係咪username個年齡？

18歲讀6年,24一年fm, 25做醫生

Mo 7皮人工喎，ching努力啲都追倒一半啦，搞咩相差咁遠

佢係大過我算啦過左去

但專業人士人工

你cum唔cum啊？

男仔要努力

地盤佬體能邊度唔叻？

廢唔廢就唔係睇人工既
如果條女係咁諗 就算吧啦 come on

唔駛諗太多，以後嘅事無人會知。你努力做好自己就得。

講體能jm9
成世體力勞動 擔擔抬抬好叻

我

小心講野喇 假膠

已經好小心架啦 垃圾

買定頂

狗眼看人低
人地份工有乜好笑

其實 local U lecturer 好難升..
lecturer 1 起薪其實係三十頭左右，上到 lecturer 2 先有 40K+

而且重有大把 PhD 同你爭..
真係 Professor 位其實好多時係重要睇你大學邊間出黎..
Local U 真係唔駛點諗..

正常就冇人笑你份工既
不過做地盤認屎認屁就有啲好笑啫

我完全唔返工都十年幾 我女朋友咪一樣無come on James

呢d野睇個人魅力架姐

你死喇

人會變
女人30歲前後價值觀都唔同
因為男人三十開始先係真正世界，女人最大嘅世界係三十前，佢可能想等你都等唔到 就要轉會

你試下同醫生講，十有八九都會笑笑不說話

護士呀豬呀狗都讀得
請重刷

睇樓主條女點衡量，有啲女覺得上進心唔止係錢仲有學歷

如果人工高條仔三四倍，佢係mphil或者再讀上去，有學識有計劃都係上進。如果又唔搵錢又唔進修，安於現狀就另計。

最緊要你會同佢計劃將來
你要比信心佢 幾多年後一齊儲到幾錢
比佢知你會同佢策劃未來
比到安全感就差好遠

講撚到口臭
病人比例/on duty 時數 唔撚計嘅

喺香港，大把男人搵得少過另一半
樓主you are not alone

係
佢女友未必覺得有問題
反而佢自己自卑

題外話想問下，點解讀mphil？

易入 =/= 易讀 =/= 易拎牌
讀東大grad到嘅 我會比同樣嘅respect

差少少就doj

不甘心人人不開心

東院都有nursing啦

咁捱得就係為左飛起你
女人有得靠男人邊個會想捱

傻豬 點會成兩年先come on James

好快散

中五畢業我都respect

一定分手啦，
隨非你係富2代。

你讀完mpil 出嚟做野個人工都拍得住佢啦
做多幾年仲有得升加嘛

拍拖果陣女朋友double我個人工，長跑左7年，過程係難捱既，有諗過放棄，最終結左婚人工就追過左佢有突

一句講曬：世事難料

預期驚
點解唔做好啲自己呢

香港如果多啲你咁樣既男人真係死得

你自己都對自己冇信心
就算你女朋友真係唔介意
你都會因為自卑唔信而遲早鬧分手
不如自己進步下再改下個心態啦

我條女係護士，人工都高過我。

我係我老豆係佢公司做嘢。

佢有時候問我幾時加人工，通常我答都唔會答，佢短視唔怪佢，反正我係睇長線。

最緊要自己唔好自卑
我老婆人工都高過我好多，咪一樣俾我溝到結埋婚
雖然結咗婚時不時俾佢串人工低唯有幫手做多啲家務

因為咩而嘈大交?

人地肯先得咖, 你中出完就要結婚?

做男人真係慘，人工一定要高過女方，性別歧視

禁錮佢幾個月
第佢冇得落仔
到時.......

幫人執屎執尿 好嘔心

我個情況反而係才想追果D女而家做緊實習律師
而自己就on99逗緊15k 連約食飯都怕自己柒
之後而家把心一橫為左追佢 從頭黎過拎咗幾十萬去讀jd想攞番個牌

醫護界警察

會唔會COME ON JAMES 睇你女朋友家人姐妹同拍拖經驗

屌，攞專業人士同狗比
連登仔為左仇女乜都講得出

咁無計
其實賺咁多錢，點解仲要諗錢呢?
無錢就話日日諗錢姐

好奇怪的思維

金錢糾紛一律建議分手

resident叫少奶奶?

律師一定好風光?

戇鳩思維

師兄你讀mphil都廢極有限

會升架嘛大佬，搵個潛力股，第時升做ac就十幾萬個月，跳去私院就仲禾味

你試下問醫生夠唔夠膽得罪班 nurse

笑笑不說話

你冇女要我都好撚開心

咁都soli起碼有穩定收入同有共同話題先

臭雞收皮啦

我定義既少奶奶係有權有勢先係

葉劉個種人

一諗起護士就諗起臉黃口臭八婆格

東華明愛專收垃圾

有個fd條女做律師 專業人士 佢自己就i大畢業，佢話分手就遲早既事，果種壓力大到爆

今晚就去接佢放工， 請佢食宵夜

係啦係啦，連登仔個個非富則貴啦，一個月十萬八萬算基層啦好未

射到入面滿晒 然後便宜仔要樓主養

根本佢好命，揀左科ｎｕｒｓｅ啫
過幾年大陸護士來，佢地比人炒，到時除褲都得啦喂

你朋友應該要盡快改變同增值下自己

黎小姐？

我掉返轉， 女女讀埋master 之後會搵多我一個double， 但佢就唔想我為左追人工而無時間陪佢， 佢話唔介意我食軟飯但唔可以唔留時間比佢

利申：拍左7年了， 諗住結婚同移民

你知道大學nursing收幾分嫁可？

想知下喺唔喺好景行頭姐 好似IT 醫護

你未必係佢最愛個嗰 , 但你一定畀唔到佢幸福

樓主比個真實例子你參考
呢二晚食多幾隻生蠔啦

唔洗兩年

同文員結婚都見唔少

你哋點識

爭~

至少你有咁嘅覺悟 努力啲追上佢嘅步伐啦

咁都要舊垃圾讀到先得架，nursing唔係講玩
利申:我就係垃圾

建議分手 唔好累人

人夾人緣
愛情唔係下下講錢既
尤其是夠經濟能力

都係睇個人修養啫
你出街呼喝其他人 會唔會覺得好威 好型先
但其他人就一定當你無家教

我女朋友都係RN，佢反而成為咗我嘅原動力好想追過佢，所以好努力做野同進修

第一年人工：16K
第二年人工：25K
今年轉工連埋Bonus加到 average 32K

利申：三大水泡

事實就係依加好多低分都做到rn, 咁你要問下政府點解 d阿豬阿狗都報得ga護士課程 ，出黎 資格同人工又可以同3大畢業ga睇齊

做地盤唔叻阿,我係搵唔到一百幾十萬個月禁又點,盡自己既能力爬上去就算你兜口兜面笑我,我一樣唔會理你
我對住我身邊既人你仲有咩招？

佢琴晚同我講你好廢

溝女要做壓測，佢人工唔可以到自己7成

識得大把高薪女養男朋友

咁唔該你就唔好笑人地廢啦地盤佬
樓主讀mphil 呀

Mphil > nurse

好多時女仔都未介意男仔反而自卑咗先

咪係！女仔夠愛個男仔嘅話根本就唔會介意
除非個男仔對佢唔好

醫管局護校又點計？

好撚貴不如nursing school 都你3年

睇下會唔會升apn ，冇嘅咪佢fg 嘅起薪，每年加1000左右。

想喊，之前就係有個女仔太完美，我自悲左冇追落去，後悔一生

即是4萬左右？

我都好怕有呢一日，女朋友又就黎畢業做護士，自己就on99 做裝修靚仔，雖然考緊消防但係都唔知幾時先真係考到，又怕差距越來越大。

之前有同佢講過呢啲問題又係比佢屌咗鑊，如果真係愛對方會好自然為咗佢努力

一開始一齊我都知可能會有呢一日，但係唔會因為咁就唔努力改變自己

利申一齊咗半年多啲

Ex收入喺我4倍，大女人主義

然後我頂唔順分手

廢柴預左俾人飛

識一pair係女做RN,男做救生員，一齊左十幾年，上年結左結
結婚仲要係外父買樓
所以都係睇你好唔好彩

追落去追唔追到先 講到咁完美

十分同意
利申被人飛既廢鳩男

我都覺正 但係 丫你老母

我同你個case差唔多 不過無六年咁耐 都係兩年幾

咁競爭既野，就睇自己造化啦，送埋比你咩唔通

Coj

巴打小心，專業工和文職工的差距會愈來愈大，加上佢身邊同事男友都係專業人士，身邊八婆肯定會吹水 show off 自己男朋友人工幾高

巴打 最緊要其實係你自己要信自己會成功
唔好太自卑 未到最尾 邊個靠邊個都未話得定

其實個女仔養得起自己都唔會貪你啲錢
唔貪你啲錢你揾幾多有咩所謂？同人工高嘅女仔一齊先有安全感，佢唔會需要男人養。
依家似係你自己睇唔起自己，唔關你女朋友事。

你真係咁冇安全感你咪分手
去揀個人工低學歷低又懶嘅女朋友囉。

呢個世界唔係搵得多錢就係勁

大把連登股神

巴打到底你有咩才能

個人魅力呢d野

6倍喎 你條女係你六分一
你唔會覺得自己優越啲 大把女揀咩

音樂係才華 啲女好冧

如果樓主想打hea 工 分撚硬都似

老實講，我真係唔識得有男仔係鄙視女朋友人工低
但係相反例子，女仔鄙視男朋友人工低嘅情況屢見不鮮

唔使擔心咁多喎 你越自卑咪越會做錯野 講錯野
諗下點增值自己好過啦 加油啊ching
佢會因為錢而走嘅話 就算佢做侍應 有有錢佬溝佢咪一樣會走

我係絲反而好驚男朋友人工咁高
會覺得自己襯唔起佢

我覺得唔關職業事，我男朋友無返工，全職炒股，收入唔穩定，仲要港股美股兩邊睇，好忙好辛苦，但佢做緊自己感興趣嘅事，又唔駛打工受氣，我都幾支持。
佢對我好好，會整埋早餐俾我食先訓，又會花時間陪我，同我傾心事，我覺得就算佢咩都唔做，我都覺得呢個人值得同佢共渡餘生。

利申：我人工係佢一兩倍，但真正值得衡量嘅，係愛情而唔係錢。

放心,好多護士識唔到仔

而家放低咗未

唔講錢又要夠經濟能力

有錢咪唔洗講錢囉

未呀 好難放低的咪做好自己增值自己囉 lur地都冇用

佢肯養你咪得
難得搵到錢, 唔好益其他佬啦ON9

平時操下，練多啲腰指力都要有返咁上下。之後睇你做化同天份

四萬幾

你知就要行動啦，當你俾人見到奮鬥緊，女朋友都會欣賞你，想俾機會你，前題係佢真係愛你

但如果係低少少，甚至高得少少/一樣
男人都準備coj啦

無得比，唔係個個面試都咁撚叻
面試叻又唔等於做野叻唔叻

但人工一拋就準備COJ

但又唔係個個女仔都會咁

你讀得mphill都好叻仔啦

只要佢突然出去見識下呢個世界
發現呢個世界唔係得你
你就可以日日係到唱
誰還記得是誰先說永遠的愛我

但無撚用呢

好過原本嗰行嘅

已經做好心理準備

係

呢個亦都係點解毒L唔夠膽追女神的原因..
兩個都唔係對等位置..

食到軟食 win

你讀得2年
人地都2年工作經驗
除非你讀專科

其實讀mphill有乜用？
無乜工需要Master or above，尤其你gard左一年

好撚多人使左廿幾萬讀Master，讀完同degree holder條career path一樣，老細唔會因為你Master grad而升你先/加人工加多幾千 見到好多junior走去讀master唔知為乜柒

放手啦

女朋友都係RN
雖然自己都係護士 但無佢咁搏得 唔係做醫院
成日比佢笑我唔係護士
人工又低過佢

香港讀完mphil其實有咩工岩做？ lecturer?

女人商界搵工易過男人，現實就係咁

Mphill通常都係自己對果科有興趣想研究讀上去
但出黎搵工同degree無分別
除非係專科

我女朋友都好捱得，頂得順廿幾年都唔揾我